老老實實，有冇人辭埋份工全職打機？

我辭左份工兩個月，唔想做果d好嬲然後聽朝繼續返工嘅人，唔知捱到幾耐，做得幾多得幾多
聽日見，唔好打尖入server
利申：講緊打LOL，成日打機打到好嬲

樓主咩牌

開台直播

辛苦晒手足

睇你有冇經濟負擔
因為而家算係鬥緊長命 經濟戰
最好有d收入傍身
用黎支持手足/黃店都好
過來人 呢半年掛住打機剩係返左一個月full time
就黎冇錢交租 好在呢排有offer吊命
我明你既心情 但係都要睇下自己環境
加油